我預言，好撚快會有拜山家族

黎緊清明
一大堆廢老去拜山
拜緊個時又拉低口罩
聞到d煙就係到互咳
咳落d燒肉到拜完就分燒肉分埋d武漢肺毒大家食
野左病毒野埋比屋企人冚家剷

一家人齊齊整整

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

我只會戴口罩上枝香
乜春都唔會食

你戴去拜山個班老野唔戴有撚用

祖先保佑，驚閪

呢隻病真係清洗廢老

同佢講電話嗰個係咪聾既 要睇佢口型